\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{recherche} qui prend en paramètres
\texttt{elt} un nombre entier et \texttt{tab} un tableau de nombres
entiers, et qui renvoie l'indice de la dernière occurrence de
\texttt{elt} dans \texttt{tab} si \texttt{elt} est dans \texttt{tab} et
\texttt{-1} sinon.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\DecValTok{1}\NormalTok{, [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{])}
    \DecValTok{-1}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\DecValTok{1}\NormalTok{, [}\DecValTok{10}\NormalTok{, }\DecValTok{12}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{56}\NormalTok{])}
    \DecValTok{2}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\DecValTok{1}\NormalTok{, [}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{0}\NormalTok{, }\DecValTok{42}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{])}
    \DecValTok{0}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\DecValTok{1}\NormalTok{, [}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{50}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{])}
    \DecValTok{2}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\DecValTok{1}\NormalTok{, [}\DecValTok{8}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{10}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{8}\NormalTok{])}
    \DecValTok{5}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

